朝早搭地鐵無論心情本來幾好都會瞬間崩壞

有啲站例如尖沙咀到站個陣都預左好多人會落車
唔明點解門口啲人死都唔行出去讓個位俾人入
屌自己唔向個個站落都要幫手嗌叫人讓個位出去
仲要俾人狂撞

屌你老母香港真係好戇鳩

明明入唔到去都要死擠入去
屌你老母！！！

由輕鐵出發 尖沙咀金鐘個個level已經不值一提
雖然都係逼都有賤人 但普遍黎講都叫有公德
坐輕鐵班撚吊根本係生番黎 打Rugby咁撞上車
污糟既人比例又高 聞到油脂味係家常便飯
無刷牙唔掩口成浸臭氣飄過黎
日日都係到諗點解我要同依班人一齊生活

隔住個moon都聞到成陣頭油臭汗味
香港真係好逼

最恐怖係九龍塘上車啲強國人
一喼喼上車都算
啲蝗孩簡直不受控制亂郁大叫

屌 繁忙時間死都要幾個幾個連埋luggage逼上黎
等下一班唔得既

見到都覺得大家好慘

仲有啲人係咳 打哈次 唔撚um嘴

你老母臭西病左3日

夜晚訓著就咳左2晚

我係搭巴士野到

正臭西

仲有垃圾mtr行行下突然急停
屌你老母成車滿曬人
勁撚燥